{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자유하는프라이빗하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内:チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 客室の整理はチェックアウト後、11時30分から午後4時まで行われます。 24ヶ月未満の幼児は追加料金なしで入室可能であり、人数を超過した場合は入室できません。 予約は当日はできません。 周辺は畑に囲まれているので虫が現れることがありますので、敏感な方は注意してください。 全ての区域で禁煙ですが、喫煙が摘発された場合、退室措置と清掃費用の負担があります。 客室内では臭い調理は限られており、乳幼児連れの場合は安全指導が必要です。 商業撮影は事前協議の上で予約しなければならず、外出時に貴重品は所持しなければならず、紛失については責任を負いません。 予約時、12時間以内にお支払いを完了する必要があり、予約者と振込者名が異なる場合は確認の電話をお願いいたします。 利用時の備品や施設物の毀損、紛失、汚染に対する責任を負うことになります。 決済後の予約状況によって予約不可やキャンセルされることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の整理はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の整理はチェックアウト後、11時30分から午後4時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳まで宿泊料金なしで利用できますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の幼児は追加料金なしで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は当日でもできますか？",
            "answer": "予約は当日はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺に虫は出ることがありますか？",
            "answer": "周辺は畑に囲まれているので虫が現れることがあります。敏感な方は注意してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "全ての区域で禁煙です。喫煙が摘発された場合、退室措置と清掃費用の負担があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では臭い調理は限られており、乳幼児連れの場合は安全指導が必要です。"
        },
        {
            "question": "商業撮影はできますか？",
            "answer": "商業撮影は事前協議の上で予約しなければなりません。外出時に貴重品は所持しなければなりません。紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約時の支払いについて教えてください。",
            "answer": "予約時、12時間以内にお支払いを完了する必要があります。予約者と振込者名が異なる場合は確認の電話をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "備品や施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "利用時の備品や施設物の毀損、紛失、汚染に対する責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって予約不可やキャンセルされることがありますので、予約確定可否を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 446
    }
}